政府飛行服務隊直升機失事原來係沙士個年

B-HRX墜毀事故是香港政府飛行服務隊於1993年成立以來首宗墜機導致人員殉職的事故。事故發生於2003年8月26日晚上，一架政府飛行服務隊EC-155B1直昇機（登記編號B-HRX）在執行一個甲類疏散運送死傷者任務（Type A Casevac）時，於新界大嶼山伯公坳附近的山頭（位置為22°14.9′N 113°56.5′E）墜毀，兩名機員罹難。民航處的調查報告將事件列為「可控飛行撞地個案」

今年新沙士就有解放軍直升機失事

30號有霧有雨，根據目視飛行規則，能見度太低應該唔飛得，不過人哋軍隊係咪有另類做法就佢哋先至知

唔信蛀港老解會跟足VFR同IFR呢啲規則飛
果日嘅天氣跟VFR就唔會飛到去出事果一帶啦
而IFR緊嘅話 撞咗機CAD實會即時知出咗事唔駛等到隔咗成日到老解通知保安局先知

其實 CAD 實知...因為老解直昇機係由民航處管制的
而且當時佢地重係香港的管制空域入面

飛行服務隊係黑警忠犬，希望牠們死返一打半打

都係跌海豚落嚟

飛行服務隊都係狗黎
7月1有架直升機好撚串，掛住支那旗係維港飛
咪撚唔記得飛行服務隊都係狗部門黎

佢地都應該死 希望跌多幾架